有冇人睇過《山田孝之的東京都北區赤羽》

發覺網上冇咩人討論呢套嘢
套嘢大致上係講山田考之受一本叫《東京都北區赤羽》嘅漫畫(真實存在)影響，去赤羽尋找自己拍戲嘅意義
劇情係咁上下，都幾耐之前睇嘅，唔係好記得

呢套嘢係我睇過咁多作品(劇集、電影、動漫...)入面數一數二奇怪嘅作品
套嘢驟眼睇好似係紀錄片但係又似有劇本

不停估呢套嘢係真紀錄片定假紀錄片加上套嘢描述唔同人嘅內心都描述得好好令到呢套嘢引人入勝

講講下又想睇多次

好似幾正 多謝推介
山田孝之我睇過套叫Replay and Destroy都唔錯

睇左幾集 好似係山田同住係周圍既街坊傾計
唔係好get到講咩就棄左

反而有套講山田想拎金棕櫚獎
真係搵到河瀨直美出鏡
都唔知係真認真拍定點

套嘢主旨係講透過同啲努力生存𡁵嘅街坊吹水搵自己繼續努力嘅理由
不過我主要都係睇套嘢點九唔搭八法

你講嗰套應該係山田孝之的坎城影展
應該係赤羽嘅續集嚟
呢套反而幾明顯睇得出有晒劇本
佢拍完呢套嘢之後拍咗套叫山田考之3D嘅電影，仲真係拎埋去參加影展

thx 遲啲睇下

呢套好好睇 好啱有啲迷失唔知前路如何嗰陣睇
BTW佢家姐